不是分化 但點解有班mk係到叫囂

佢地係到叫咩鳩好撚mk好大陣25味 條女仲要好mk係到叫囂撩啲狗 有冇人係現場知咩事

推 想知咩事

有冇巴絲係現場

有咩問題
琴晚煲底都一堆MK, MK就唔可以愛港

而家連玩狗都唔得

推

佢地係啲人散左冇咁多人係到拍門叫囂啵 唔係唔比mk愛港 但覺得有少少奇怪 你去蘋果睇live就知

你理撚得人
人地喺出面辛苦
你喺冷氣房指指點點
Mk唔撚得嘅

周公報夢 現場咩人都有

關你班鍵戰事？

中意咪出去屌柒佢哋囉

其實就發夢今日夜晚8點幾先走既 但本身今日係個個位係唔係咁

發夢8點幾係個邊走 個時都冇咁奇怪

條女大熱天時冷氣都唔吹

屌撚左幾個鐘 叫囂黎過警總就知 個個都係咁

連登軍師

有冇人仲係個邊

現場聽到好似係入面有狗拎住cam係度影 企得遠睇唔到

早知留多陣太攰走左

你理得人M唔MK 又冇殺人放火 MK就係25?

其實都係想知咩事姐 係因為冇啦啦啲人走緊個時佢地咁樣 然後我又離開左唔知咩事

成班友剩係係度講dllm...

....咁你有冇打到冷震呀？...

發夢喺現場見到入面隻狗對住條女做韓仔心心手勢

就係聽到佢地係咁重複 dllm!!黑警!!你老婆比人屌緊啊所以先開po

啲狗真係狗黎架

反而覺得班mk仲撚落力

連登講到天下無敵

今朝幾撚少人

真 橋底嗌嗰個巴打把聲響到

各有各做啦

明明叫人地7點見 點知出到去 少人到仆街

衝得既都有咁上下火架啦 唔係點keep住氣勢

係因為聽到佢地成班不斷重複咁講一樣既野 先想知咩事 live睇唔到有冇狗係到

好man

無錯呀 1/20都無同612相比

不過個mk叫左有段時間 係掟雞蛋個邊

大定都係發泄下

屌 發夢612 6點幾出到去 但個時6點幾已經多人過今朝好撚多

啲狗喺入面偷拍

香港人的勝利方程式

首先要感謝過去這一段時間香港人的團結、努力和付出，包括民陣/泛民、學生和一般市民等，大家團結一致，對抗暴政。大家付出了無數的汗水和時間，獻出了無數的金錢和力量，而最重要亦最哀痛的是有一位義士，甘願犧牲了最寶貴的生命。

香港人已經全面覺醒了，此時此刻乃是無數香港人團結一致，對抗暴政的成果，大家絕對值得亦應該擁有更多。口號及訴求有太多太多，有撤回惡法、林鄭下台、沒有暴動，只有暴政、釋放及不追究被捕義士、追究警察濫權濫暴等，實在未能一一盡錄。

縱然訴求不一，但香港人真的受夠了，受夠了暴政的漠視、受夠了黑警的濫權、受夠了監察機構的失效等。是時候香港人要作出最大的反抗，爭取最大的成果，盡所有香港人應有的公民責任，守護香港的核心價值，守護我城，守護我家。

綜上所述，香港人需要更加團結，更加有效去爭取，不求一仗功成，但求萬民同心，以決心同行動，逐步擊垮暴政。早前已有人提出｢和理非｣>設底線>行動升級的抗爭路線，我認為見解相當精闢及有效。而我希望再以此廷伸，希望達至更有效及長遠的部署，守護香港及下一代的未來。

總結今次經驗，我認為香港人的勝利方程式如下：

訂立單一及有效目標-例如現時的追究警察濫權濫暴行為。
全力宣傳及集結力量-一定要透過大量宣傳，團結大家，並分析其利害，理性討 論，從而獲得足夠的支持及行動基礎。
保持靈活及重訂目標-計劃永遠追不上變化，要保持靈活性，因應大眾及暴政的反應去調整行動及目標，不論當前目標成功與否，必須同時部署下一個目標和行動，步步進逼去對抗暴政。

只要所有香港人保持團結，不斷確立目標及爭取，我相信只要持之以恆，必能逐步實踐及守護香港的核心價值，長遠保障香港的利益和發展，為下一代創造更美好的環境。

同時我大膽提出以下短、中、長期目標，希望大家可以理性分析及討論，集思廣益，以目標保持香港團結，以行動守護香港未來。

短期：
釋放被捕義士及承諾永不追究
政府高官問責下台
追究黑警濫權濫暴

中期：
改革警隊，成立有效監察機制
改革政制，回復立法會監察功能
投入社區工作，以行動去感動市民，重奪議會

長期：
重啟政改，達至雙普選，透過選舉去反映民意
制訂政黨法、檔案法、公投法等，保障香港重大利益
共同商討2047大限，長遠保障香港繁榮安定

最後再強調一次，不求一仗功成，但求萬民同心，守護我城，守護我家，盡香港公民責任，團結一致，守護香港下一代的未來。

原來係咁 唔該哂巴打

關你老母閪事?

不割席 不分化
兄弟爬山各自努力
人哋長時間喺出面 唔嘆冷氣 幫手
值得尊重

我和理非都屌你理撚得人呀，你覺得係鬼會令你攬炒咪散快D，唔好埋去，佢衝入去比人射低都係佢死，最緊要咪打錯人

唔好意思相入邊既義士小妹誤會左你地

我哋做嘢不會冇理由的 同警犬不同

屌你老母你平時叫口號唔係叫囂咩，幫拖又要俾你屌，坐喺度唔做嘢又要屌，屌你老母樓主你出嚟啦垃圾

唔使擔心會有咩影響 因為班狗都串過馬撚 鏡頭有影晒

各有各做啦 義士上黎睇到你話鬼，一定好灰

冷靜啲

唔好忘記
當年佔旺有班mk真係好勇武

Mk先係真香港人囉

岩岩見嘈執左望
有個光頭三柴指撚住我地黎笑 係咁taunt人
咪比人屌
又要得閒行早黎一兩野搏比你屌又縮下縮下咁

有狗企左係入面先屌姐

就算唔係mk見到狗都會屌啦

有咩問題

今日成日都叫囂架啦
有咩問題

我覺得無問題喎 玩狗咪玩狗 我屌撚埋佢全家都仲得啦

發夢夢到年輕人血氣方剛 好鍾意屌尻班狗 你鍾意嘅可以一齊撚狗 唔鍾意嘅企埋一二邊 佢地做過火嗰陣先整停佢地 btw依度唔係口德村 而且辱警罪未立法 屌狗有咩問題？

因為睇唔到 所以上黎開post對唔住

我今日出去既敵人唔係林奠 係狗 ok？

我諗連登仔都有出既
不用分咁細

有情緒好正常，叫囂真係抒發到，冇乜所謂嘅
屈埋屈埋對心理唔健康，唔會有危險嘅由得佢地做下，大家都辛苦

講句粗口都唔得 你食催淚彈食到傻左?

發夢夢見，入邊有狗行黎行去 係到望示威者。
橋底師兄一聲號令，成班師兄姐，就衝過去dlm
報告完畢

人地好撚憎班黑警囉 唔撚屌得？

616遊行幾十萬人經過狗總屌黑警老母你聽唔到?

個個出口都有狗拎住

總知唔出手就得

因為啲狗成日係個個位偷拍/自拍
一見到就成堆沖上去屌佢地老母

咪係 而家屌老母咋喎 咁都要拎出黎講 有潔癖呀

開始玩分化
先叫人散 散完再屌你mk
我屌曬你地老母

我唔係咁既意思啊

唔緊要 因為我岩岩都係企係果個位屌

啲人係見到有狗鬼鬼祟祟出黎偷望/錄野先起勢咁屌

利申：非mk

係現場，有兩隻狗係入面坐，一個肥佬一個光頭，光頭嗰個係度做鬼臉、嬉皮笑臉咁，所以個個都好嬲

唔該哂

利申岩岩發夢 企係班女仔個位到 不得不說 雖然佢地係幾mk 不過每次見到警犬現身都第一個大大聲屌柒佢地 在場冇一個人可以做到佢地咁 雖然mk 但愛港之心唔會比任何人差 我由心respect 佢地

巴打 我都發夢係現場見到

唔只啦

今日都有堆mk一嚟就屌人老母叫人唔好影相 明白係現場最好唔好影相 但人地啱啱放工過嚟 未必清楚 一開始可以禮貌啲掛其實有啲人只係係到影景 佢地下下就屌人老母 聽到好哽耳禮貌啲提下人唔好影到人樣唔得嘅？

做鬼臉嗰下想打柒佢

大家係擔心，俾cctvb之流拎到又會大做文章好心提下，黑警一句「記你老母」失咗好多民心，如果俾人撩一撩就著比人拎返嚟攻擊唔值姐。

如果依然覺得可以無視民意咁都冇辦法

唔係唔比做，係值唔值得做

咁樣就有問題?

奇乜撚野怪 人地捱撚到依家同你熱，屌鳩啲警犬啊，你話人叫囂？我屌你老母啊